有時見d女唔算好正，但bf/老公係高富帥就眼火爆

如果個女人自己一個單獨行街
你未必會望
甚至唔為意有咁既一個人行過
但當佢隔籬
係個高大樣ok老公
啱啱係架純白suv出黎
就無名火起
會望多個女人幾眼
有時見d正女
同d外型普通到唔普通男人一齊
就諗
點解唔係揀我
點解現實中
冇呢d咁正既正女approach我
不過就算有都受唔起
盞俾人指指點點
話你憑咩
人言可畏
就自己都唔放過自己
憑咩要人放過自己

葡萄🍇

新時代既女性要獨立自強，
你羨慕同妒忌人地老公有錢已經證明左你比父權社會洗左腦。
醒下啦，我地現代女性係要打出自己既天下，
靠男人既女人只不過係父權社會之下既渣滓。